{"animal":[{"level":"1","type":"animal","question":"Ma √ºtlen \"Meow!\". ja armastavad hiiri taga ajada. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib juua piima."},{"text":"Mulle meeldib l√µngaga m√§ngida."},{"text":"M√µnel on mind kui lemmiklooma."}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":false},{"label":"Kass","isCorrect":true},{"label":"Linnuke","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"2","type":"animal","question":"haugun ja liputan saba. Mulle meeldib fetchi m√§ngida. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib luid n√§rida."},{"text":"Mul on vaja jalutama minna."},{"text":"Kaitsen teie maja."}],"options":[{"label":"Lehm","isCorrect":false},{"label":"Koer","isCorrect":true},{"label":"Siga","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"3","type":"animal","question":"Ma √ºtlen \"Moo!\". ja anna piima. Mis ma olen?","hints":[{"text":"S√∂√∂n rohtu."},{"text":"Elan talus."},{"text":"Inimesed joovad mu piima."}],"options":[{"label":"Hobune","isCorrect":false},{"label":"Lehm","isCorrect":true},{"label":"Kana","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"4","type":"animal","question":"Ma v√§risen ja ujun vees. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on v√µrkjalgsed."},{"text":"S√∂√∂n seemneid ja taimi."},{"text":"Elan vahel tiikidel."}],"options":[{"label":"Pardike","isCorrect":true},{"label":"Kala","isCorrect":false},{"label":"Konn","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"5","type":"animal","question":"Mul on pikk pakiruum ja suured k√µrvad. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib s√º√ºa maap√§hkleid."},{"text":"Olen v√§ga suur."},{"text":"Elan Aafrikas ja Aasias."}],"options":[{"label":"L√µvi","isCorrect":false},{"label":"Elevant","isCorrect":true},{"label":"Karu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"6","type":"animal","question":"Ma h√ºppan ringi ja mul on pikad k√µrvad. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib porgandeid s√º√ºa."},{"text":"Olen v√§ike ja karvane."},{"text":"V√µin v√§ga k√µrgele h√ºpata."}],"options":[{"label":"Orav","isCorrect":false},{"label":"J√§nes","isCorrect":true},{"label":"Hiir","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"7","type":"animal","question":"Mul on mustvalged triibud ja elan Aafrikas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"N√§en v√§lja nagu hobune."},{"text":"S√∂√∂n rohtu ja lehti."},{"text":"Mind v√µivad k√ºttida l√µvid."}],"options":[{"label":"Zebra","isCorrect":true},{"label":"Kaelkirjak","isCorrect":false},{"label":"Tiiger","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"8","type":"animal","question":"Ma m√∂irgan valjult ja olen tuntud kui d≈æungli kuningas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on lakk."},{"text":"S√∂√∂n liha."},{"text":"Olen suur kass."}],"options":[{"label":"Tiiger","isCorrect":false},{"label":"L√µvi","isCorrect":true},{"label":"Leopard","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"9","type":"animal","question":"Kiigutan puudelt ja s√∂√∂n banaane. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Elan d≈æunglis."},{"text":"Teen naljakaid h√§√§li."},{"text":"Olen primaat."}],"options":[{"label":"Karu","isCorrect":false},{"label":"Ahv","isCorrect":true},{"label":"Rebane","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"10","type":"animal","question":"Mul on pikk kael ja s√∂√∂n k√µrgetest puudest lehti. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on laigud."},{"text":"Elan Aafrikas."},{"text":"Olen k√µige pikem loom."}],"options":[{"label":"Elevant","isCorrect":false},{"label":"Kaelkirjak","isCorrect":true},{"label":"Hobune","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}}],"ocean":[{"level":"1","type":"ocean","question":"Ujun ookeanis ja mul on suur saba. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Elan vees"},{"text":"Olen loomat√º√ºp"},{"text":"Ma ei ole hai ega vaal"}],"options":[{"label":"Kala","isCorrect":true},{"label":"Lind","isCorrect":false},{"label":"Koer","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåä"}},{"level":"2","type":"ocean","question":"Olen kodu mere all, vahel tehtud v√§rvilisest korallist. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Palju kalu elab minus"},{"text":"V√µin olla k√µva v√µi pehme"},{"text":"Ma v√µin olla palju v√§rve!"}],"options":[{"label":"Paat","isCorrect":false},{"label":"Reef","isCorrect":true},{"label":"Pilv","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåä"}},{"level":"3","type":"ocean","question":"Olen v√§ga suur loom, kes elab meres ja tilastab vett. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen imetaja"},{"text":"V√µin teha valjuh√§√§lseid h√§√§li"},{"text":"Hingan √µhku, kuigi elan vees."}],"options":[{"label":"Kilpkond","isCorrect":false},{"label":"Vaal","isCorrect":true},{"label":"Krabi","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåä"}},{"level":"4","type":"ocean","question":"Mul on kaheksa k√§tt ja ma elan ookeanis. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma v√µin pritsida tinti"},{"text":"Mul ei ole luid"},{"text":"Ma saan v√§rvi muuta, et peita"}],"options":[{"label":"Kaheksajalg","isCorrect":true},{"label":"T√§htkala","isCorrect":false},{"label":"Lobster","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåä"}},{"level":"5","type":"ocean","question":"Olen suur liivane koht ookeani k√µrval, kuhu saab ehitada liivakaste. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Inimestele meeldib suvel mulle k√ºlla minna."},{"text":"Ô∏è Olen tehtud v√§ikestest kivit√ºkkidest."},{"text":"‚òÄÔ∏è Olen tavaliselt v√§ga kuum ja p√§ikseline."}],"options":[{"label":"M√§gi","isCorrect":false},{"label":"Rand","isCorrect":true},{"label":"Mets","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåä"}},{"level":"6","type":"ocean","question":"Mul on kest seljas ja liigun v√§ga aeglaselt. Elan ookeanis ja maal. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib taimi s√º√ºa"},{"text":"V√µin peitu pugeda oma kodu sisse"},{"text":"Olen roheline, pruun v√µi hall"}],"options":[{"label":"Tigu","isCorrect":false},{"label":"Kilpkond","isCorrect":true},{"label":"Madu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåä"}},{"level":"7","type":"ocean","question":"Olen v√§ga suur teravate hammastega kala. Inimesed on vahel minu ees hirmul. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen kiskja"},{"text":"Elan ookeanis"},{"text":"Mul on palju, palju teravaid asju suus"}],"options":[{"label":"Dolphin","isCorrect":false},{"label":"Haid","isCorrect":true},{"label":"Klounkala","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåä"}},{"level":"8","type":"ocean","question":"Olen olend, kes elab kestas ja k√µnnib rannas k√ºlili. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on k√º√ºnised"},{"text":"K√ºkitan m√∂√∂da liiva"},{"text":"Kannan oma maja endaga kaasas"}],"options":[{"label":"Krabi","isCorrect":true},{"label":"Tihend","isCorrect":false},{"label":"T√§htkala","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåä"}},{"level":"9","type":"ocean","question":"Olen v√§ga v√§ike olend, kes h√µljub ookeanis ja paljud loomad s√∂√∂vad mind. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen toiduahela p√µhjas."},{"text":"Mind surutakse lainetega ringi."},{"text":"Sa vajad mikroskoopi, et mind selgelt n√§ha."}],"options":[{"label":"Plankton","isCorrect":true},{"label":"Merevetikad","isCorrect":false},{"label":"Seahobune","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåä"}},{"level":"10","type":"ocean","question":"Olen kiire ookeani kiskja, kellel on pikk pointless nina. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Minu nina on nagu m√µ√µk"},{"text":"Ujun v√§ga kiiresti"},{"text":"S√∂√∂n v√§iksemaid kalu."}],"options":[{"label":"M√µ√µgakala","isCorrect":true},{"label":"Puhverkala","isCorrect":false},{"label":"An angerjas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåä"}}]}